十一搞場大型閱兵遊行唱港歌有冇得諗?

和理非盡量full gear ，唱願榮光歸香港